想upgrade條女

小弟部desktop spec：

3rd generation Intel® Core™ i5 -3450 processor 3.5GHz
Intel® B75 Express Chipset
4GB DDR3
1000 GB 7200 rpm
16X DVD-Super Multi drive
Nvidia GT620 2GB

識加ram同ssd
但係小弟想換張顯示卡，1050ti
聽人講要換主機板，但係小弟唔知邊隻啱

求巴絲們幫手

推

依部機整頭都舊啦

你換過部好過啦

淨係換ram,ssd,display都唔少錢

買過部算吧啦

多謝巴打建議

多謝建議

平平地收多條4GB，買個120GB ssd，試下夠唔夠用喇，夠用埋換埋張750TI。
除非你下下玩大作既姐，如果唔係呢個配置仲可以玩多幾年。